想請人合作整手機game

小女子想整隻手機既文字冒險類遊戲
人生路不熟搵唔到progrmmer
願意出pay請人
有冇人可以拯救下小女子

哈哈，搵錯地方啦

呢到規矩 無每個月50萬唔好開po

事成後八成要分比programer

同佢一路做愛一路吹奏佢勁 又粗又硬

唔使出糧架，你請佢地食蝦條就得

筆直幾多？用咩engine?

唔好玩啦，絲打

有興趣

幾千 telegram bot or android studio
視乎個programmer熟咩

幾千;0)

而家走仲黎得切

yan21cls@gmail.com

幾千 傻撚左？

可議 因該我吾清楚programme要幾耐

你唔包養, 冇人會做

幾千你俾埋佢中出應該有得諗

樓主真係傻撚咗，以為 IT 狗真係唔值錢

而家香港剩係坐喺公司 hea 果啲 in house IT 狗都至少月薪 $15000，Game developer 冇兩皮半都一定請唔到。

Btw, 最撚憎啲吹水佬當自己識少少 Business 吹吓水就以為自己好撚勁咁。我成日講，不如調轉呀，我每個月出幾千蚊畀你，我包埋 office 畀你坐，唔識都唔緊要，總之唔理你上 codecademy 自學又好點都好，你三個月內寫返你叫人寫果件嘢畀我，你制唔制

吾你老母，吾吾吾

Program
Art
Debug
你打算出幾多？

自貼先講啦

如果依個係 vendor 接至少收佢五皮 + 每月保護費

典型自大IT狗

咁係呀嘛，睇到火都嚟

我尊重所有既尊業
如果我開少佐係我錯

唔好對人咁惡啦，人地女仔嚟

一陣嚇到連登得麻甩佬玩唯你事問

幾千 It狗